《柔道姓誕》1Q 題，習近平出家會變做咩？

兩頁開估

削髮為尼

秒

出後一丁

李斯